★給予空間？是不是問地產商免費給予，不擔心扯低樓價嗎？

蔡若蓮透過新聞秘書表示，感謝各界人士關心，希望大家給予空間，讓她和家人渡過這段困難的時期。

$40,000一呎

地府大把地方

地府大把空間給予副局長兒子

野外露出

人地有返工咪買得起囉